法唔法國programmer 係一份荀工？

坐係冷氣房google 下，剪剪貼貼就幾皮野一個月

咪撚講啦,就快迫爆啦

仲有咩工荀過it?

你有冇幾皮野？貼下黎睇先

職業兒子

警察

ching你是咪新一代仙人

做有錢佬個仔囡

一向IT都好搵
啲連登仔成日水理科仔讀工程

我都想做
但無能力

真,見公司D毒撚programmer
買埋部咖啡機沖咖沖
有2個mon, 做到悶悶地又可以上下網
重點無人搞你, 做好左就sync上server收得工
又唔洗體力勞動又有冷氣嘆,呢D工去邊搵

所以出面成日要笑9 d it狗毒 拎返個心理平衡

利申: it狗

同意

識好多programmer 40歲已經生唔到仔
唔係特別鍾意就唔好入行

有咩關係

咁咪代表it唔係剪剪貼貼咁簡單囉

有無咁誇生唔到仔多數女人問題

寫program係複雜 好用腦
但關你40歲生唔生到仔事？

真心想知有咩關連

就係咁簡單
全日ctrl+c, ctrl+v
字都唔洗點打幾隻就收工

諗唔到點寫
上網揾唔到code參考
到放工時間又未做哂，deadline又近

果種感覺都好撚痛苦

如果你真係用
ctrl+c, ctrl+v
字都唔洗點打
(唔知你 包唔包email 滙報進度 或者 做好個system 寫user guide)

你係超級神人
去Google都浪費左你才華，可以去Nasa做

唔係
你有依個能可以唔洗打工
直頭可以掌管哂地球上所有電子設備

唔洗design?
唔洗理個project既coding style? project structure?
唔洗考慮埋唔同既Scenario之後先寫code? 之後有bug點算?
唔洗考慮埋係咪efficient?

p仔仲要定期學新野增值自己